醫管局 Executive Assistant I

想問有無巴打做緊呢個位？
想知有無晉升機會？contract完左有無得轉perm?

希望有巴打講下

冇

冇晉升

你做到先算啦

晉咩升
依啲位，入去都係過日神 等退休
係咁搏就唔會入

咁其實係咪HA 大部分post都無得升？

20個人，得1個做咗廿幾年先升一級，
算唔算有得升？

做夠3年可以轉perm
呢個位可以升上EO嘅
但要睇下有無位畀你升
多數都係升自己友

有offer再講

做殮房有冇前途可言

人哋部門未必有EO位

有個啲都係惡做